泛民左膠既"昨日失敗今日進步"真係不負責任，如果昨日篤灰搞事唔駛先負責，咁你仲有咩資格反共？共產黨一樣可以話佢地會進步！

泛民左膠年年追究六四，又指責共產黨同建制浪
派做錯乜做錯物，甚至乎係選舉臨近要搶選票既時候就攻擊d激進派例外熱狗或者其他本土組織
倒返轉，泛民自己暗地裡俾票政府，支持領上市，支持限制議員係立法會既行為，放生俾建制派做主席，支持政府建智慧燈柱，支持放生黑警，雨革搞大台搞糾察隊膠化抗爭同埋篤灰害死極多市民及抗爭者，放生政府俾逃犯條例上馬而搞到今日變成咁，抗爭現場阻抗爭者衝擊立法會，全部都係事實！
點解佢都自己錯就冇問題，其他人錯就係咁抽人水？仲未計佢地班泛民打手係示威現場放流料，改圖老屈義士係黑警，呢d完全係居心不良，佢地泛民就大件道理做鬼？咩道理

唔好講乜野"以前錯，今日進步"，你地泛民只係"以前錯而且唔認唔改唔道歉唔補償，今日繼續鬼鼠犯錯害香港市民"

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

😂唔好攻擊泛民 其實泛民一早俾中共浸透左

寧connect中共
都要打泛民

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

泛民做咗咁多陰質事去害香港人，仲好意思學人扮正義？好明顯宜家要先安內後對外，殺晒班內奸(泛民)先

咪安內安到輸都未安完內囉

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

陳雲熱狗日撚日開私怨post 污染連登
破壞騎挾 流水革命

同當年毓民熱狗 污染高登 一樣
破壞騎挾 雨傘革命

小心共諜